教協宣布啟動罷課

教協已經宣布今個禮拜全港罷課，大人唔好再縮啦！父母們，出去保護你哋嘅仔女啦，你哋番工都係為頭家姐！

//教協認為，現時社會氣氛正急劇惡化，決定宣布發動本周全港罷課。教協強調，現時有大批市民於金鐘一帶聚集，教協強烈要求警方克制，並強調警方使用過分武力將令市民和政府的關係推進深淵。//

新聞稿內容：
【形勢嚴峻 教協宣布啟動罷課】

教協於昨日公布就有關《逃犯條例》修訂的跟進行動。及後，立法會主席梁君彥會見傳媒，表示《逃犯條例》修訂草案將預計於6月20日表決。

教協認為政府不惜一切硬推惡法，立法會主席梁君彥竟不斷加開會議配合政府，做法必須譴責。另一方面，現時有大批市民於金鐘一帶聚集，教協強烈要求警方克制，並強調警方使用過分武力將令市民和政府的關係推進深淵。

教協認為，現時社會氣氛正急劇惡化，決定宣布發動本周全港罷課。

呢家已經唔係驅趕 係陣壓

無限期罷課

好感動 唔係孤單作戰
大家要保護學生

家長同意？

學校肯先算，同埋教育局都會施壓

教協係教師

校長唔好係度做架兩
你地都係香港人
唔撚出黎保護學生都算
如果夠膽死搞鳩學生既
因住收尾個幾年

有邊個69 之前會估到罷工開槍
有一肯做第一個 就一定有人會出手幫

同埋香港有好多回歸前既中小學或者直資
唔係中資 未必唔會一齊罷課

推

同埋香港好多有宗教學校

多謝教協支持

其實考緊試

嗱 玩到停課啦 開心啦

教協好波

所以考緊試就唔罷得課？